有冇人到依家都係唔識用咖啡機？

個個同事返工都係懶有品味飲咖啡，自己又唔識用又唔好意思問人。
有冇巴絲可以簡述下使用過程同禮儀？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！